爆料書作者沃爾夫：川普幕僚都說他是弱智、傻子

爆料書作者沃爾夫：川普身邊人都說他蠢

美國作家沃爾夫（Michael Wolff）在新書《烈焰與怒火》大揭美國總統川普祕辛，成為美國熱門話題，川普批沃爾夫滿紙謊言，沃爾夫周五隔空回應：「我的信用竟被全地球最不可信的人質疑。」

沃爾夫上國家廣播公司《今天》節目受訪，表示他為寫作這本書，所做的訪問都有筆記和錄音佐證，他跟川普本人談過大約3小時，包括大選期間和他就職後，但川普卻說他多次拒絕接受沃爾夫訪問，沃爾夫說：「我絕對跟他談過，他是否明白我在做訪問，我不知道，但絕對不是那種私下閒聊。」他也訪問過許多天天跟川普互動的幕僚。

沃爾夫書中辛辣的內幕，有不少是已去職的白宮策士班農（Steve Bannon）爆料，讓外界質疑這是班農對川普挾怨爆料，沃爾夫說：「這本書主角不是班農，是川普啦。」

沃爾夫在書中指出，川普多名幕僚都質疑他的智慧、質疑他是否稱職，「他（川普）身邊百分之百的人都這樣想，很多人說他弱智、傻子。」而且大家都說他像個孩子。意即川普有需求就馬上要滿足，凡事都要以他個人為中心。「他不閱讀，他不傾聽，他像個彈珠，只會一直彈來彈去。」

川普請律師發警告函，想要阻止書商出版此書，沃爾夫說：「只會讓書賣得更好，證明書中論點。」他還說：「我該把（感謝）的巧克力送到哪去。」（蔡筱雯／綜合外電報導）

個作家中文又幾好wor

弱智都嬴到你
咁民主黨班精英咪蠢過弱智?

天氣一凍侵仔就衝出黎話全球暖化呃人

因為選民.......

又賴選民蠢
成日話奧巴馬點好點好 選民咁撚蠢又選到奧巴馬出黎?
投你就係醒 唔投你就係慒撚
永遠唔諗下自己有咩問題

唔洗佢講都知啦

Fake news

弱智都做到富豪？

金仔都做到領導人？
李澤楷都做到富豪？

你有佢老豆，你都可以

今時今日仲有富豪叻叻論？

好多而家勁後悔，
而家成個勢就係，
睇推唔推到佢落台

侵係咪弱智圍外無人知
但你就一定係

作者本人唔係已經承認，好多都係老吹咩？

無d咁既事

肩系爆

侵侵實會反擊😡

有父幹就唔等於弱智既 ，呢條友最大問題擺到明係性格

連個弱智都做得好過你班精英
仲好意思話人

金仔蠢就一早權鬥下死左啦

咁緊係，人應該一個個分開睇